法國CC台真係好叻叻，每日上東方個網同APP追新聞去抽東方水

東方今次一定無哂人支持

cc台手足幫手增加點擊率

佢地覺得自己好勇武

咩新聞都QUOTE東方果篇，然後加句野串下創辦人，

又串到東方，又增加點擊， 零成本，點解唔做